航班100人不適 降落紐約強制隔離

阿聯酋航空一架從杜拜起飛的E203航班驚傳集體感染！外媒報導，美國當地時間5日上午8時50班機抵達紐約，機上空服人員透露，約有100名乘客感到嚴重身體不適，伴隨咳嗽、發燒症狀，疑似集體感染疾病，目前該航班已被甘迺迪機場強制隔離。
據悉，該航班為A380客機，機上載有約500名乘客，已經降落甘迺迪機場、停靠4號航站緊急隔離。現場約有7輛救護車在跑道上等待救援，美國疾管局將對乘客及飛機進行檢查。目前乘客不適原因尚不名，初步判斷可能與飛機上的食物有關。

原文網址: 快訊／杜拜航班爆「集體感染」！100人同時不適 降落紐約強制隔離 | ETtoday國際新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

生化襲擊

邊條仆街體味咁撚濃

Quarantine

地球對人類嘅反擊？

Fringe 第1集

Lm

地爆

中東呼吸中級綜合呼吸中東呼中吸綜合呼吸綜合症

係咪班死肥婆食得肉多臭親人

屌
一星期前搭完EK

飛機餐？

量完冇發燒就返得屋企
如果係傳播力好強但潛伏期好長既病毒點算

即刻有事都幾恐怖

點解單野無晒消息
Google 都淨係show7日前嘅情況

封鎖消息